有冇人知點解今日匯豐狂跌同勝訊爆升？

其實有咩消息，好似無人講咁

Ching坐咗幾耐監

美國佬話唔換美金比本地銀行
由其是支持國安法既HSBC

因為疫情，炒番D 科技股

因為有人開POST話放咗700, 買5